覺唔覺XXX hours later 既剪接位俾d youtuber用到濫哂

頭幾個用就話好笑
而家平圴一兩條片就會出現

條條片都係咁上下 公式化

呢架恒馳真係好正

有冇例子望望